岩岩有人比人拉左

我求下你地小心為上 因為岩岩有人比加拉左
請你地小心再小心 見到咁樣好心痛
我睇緊直播 所以唔洗話我3毛宣傳